學資處借錢可唔可以由拎支票改返做入個戶口?

話說借左政府錢讀緊master
第一個sem因為自己交左先所以第一個sem d錢入個人戶口
第二個sem suppose係要去學資處拎返張支票直接比大學
但係依個星期學資處有人染左武漢肺炎，琴日開返又撞正我要返工
下星期全星期都返工根本拎唔到支票但已經deadline
其實可唔可以自己交住先，之後叫學資處取消返張支票改做入我戶口?

因為就算去大學申請遲交學費，又要自己交張表去大學
我如果有依d時間一早都拎左支票

打去問啦直接

琴日星期五，今日星期六，聽日又星期日
如果打到都打左